唔好以為建制會轉風向

佢地只係用緊慣常伎倆

Stick to the goal

幫推

釋放義士 警犬道歉

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！